屌你老母，一開學就要坐肥婆隔離T3T

你話如果佢好似渡邊直美或者笑波子咁搞笑就話姐'
但係佢又唔出聲又勁COOL又唔講得笑'
我悶撚到仆街'
我真係寧願撩多Ｄ隔離個肥仔好過'

笑波子

調位

點解攞笑波子出黎

佢非常十分極之相當特別搞笑